{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018314",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "아빌리 담양소아르떼점"
    },
    "text": "潭陽の芸術観光団地ソアルテ内に位置するカフェアビリ(AVIILLY)です。 前方には作品と噴水があるメイン広場ビューを、テラスでは緑豊かな森ビューをご覧いただけます。 ペットや子供たちに開いているイエスペット、イエスキッズゾーンもあります。 また、団地内のソアルテメディアセンターは10~19時に運営されており、広場では19~21時に夜間ライトショーを楽しむことができます。 5月19日からはギャラリーゾーンの展示も行われています。 アビリーにいらっしゃれば、このすべてを一緒に楽しむことができます。 カフェアビリは潭陽ソアルテ団地広場のすぐ前に位置しており、様々なメニューを提供しています。 アメリカーノ、エスプレッソ、カフェラテ、ヘーゼルナッツラテ、バニララテなどがあり、価格はそれぞれ5,000ウォン、4,500ウォン、5,500ウォン、6,000ウォンと6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アビリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "アビリーは潭陽の芸術観光団地ソアルテ内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アビリーの前方にあるものは何ですか？",
            "answer": "アビリーの前方には作品と噴水があるメイン広場があります。"
        },
        {
            "question": "アビリーのテラスからは何が見えますか？",
            "answer": "アビリーのテラスからは緑豊かな森が見えます。"
        },
        {
            "question": "アビリーではペットや子供たちを連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、アビリーではペットや子供たちに開放されたイエスペット、イエスキッズゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "ソアルテメディアセンターは何時まで運営されていますか？",
            "answer": "ソアルテメディアセンターは10時から19時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "夜間ライトショーは何時から何時まで楽しむことができますか？",
            "answer": "夜間ライトショーは19時から21時まで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーゾーンの展示はいつから行われていますか？",
            "answer": "ギャラリーゾーンの展示は5月19日から行われています。"
        },
        {
            "question": "アビリーのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "アビリーのメニューにはアメリカーノ、エスプレッソ、カフェラテ、ヘーゼルナッツラテ、バニララテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 473
    }
}